如果有一日 中共真係內憂外患倒台

香港班高官會點

好似法國大革命咁俾人捉曬出嚟

香港主流廢老民意就係支持呢班廢人 長做長有

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

心入面想：全撚部諸十族
現實咁諗：送撚晒去歐洲人權法院

到時候香港應該要思考獨立

紐倫堡大審判

但香港到底有幾多人真係支持呢班畜孽呢

建制派會倒戈 定自立門派 做造皇者

全部捉曬去皇后像廣場斬示眾

積積埋埋既怨氣會爆發出黎

香港人有吉士做雅各賓派咩？

捉晒出嚟，整埋全民單議席單票制直選
結果都係選返佢哋入去體制入面

太多廢老+新香港人根本係死局